不要再被中共殺任何一個人，你能做到嗎？

好難 家陣就係當你面殺人
搵班狗係你面前吹水扮冇野
全世界都知佢殺人
你又吹佢唔脹

[自保] 隨身帶住防狼器 寫定份不自殺聲明有咁揚得咁揚

中共每天都在殺人